有無人想移民但移唔到？

Carousell除咗有on9仔賣仲有移民寶地賣

Too long didn't cap
Link here

騙徒手法層出不窮

打篇文就賣1.5億
有無睇評論 啲人

有無人移唔到呀快啲上carousell買返塊地啦

依加買定五十幾歲就移到